一人一樣中伏食物

嘉頓什餅

女

麥芽糖梳打好正
我鐘意雪凍食

超市賣D日本野飲
特別果汁類

kagome番茄汁

donki 賣嘅蜜糖梳打
係平時沖嗰隻蜜糖水味再臭少少咁

令我諗起以前coffee shop d樽裝果汁
成浸膠味

食葛